等緊武肺檢測結果既入一入黎

禮拜二交左樽比醫院驗 依家等緊結果 有D緊張
其實中左都唔驚 係驚累到身邊既人

我都係禮拜二交 好驚 我係喉嚨痛同發燒 但而家已經好返晒咩病徵都冇

我早2個禮拜有發燒 睇左醫生 食左藥之後就無事 唔知係咪中左

唉希望我哋都冇事啦

希望收唔到電話應該就好消息

有無人有驗

無人驗？

想知如果確診左佢會sms你
然後約時間去接走你去醫院定點

聽講打電話搵你 之後直接上門接你走

有事其實即日都會call你走
無事就sms...我交完樽第二朝已經有sms

你邊到驗呀？有d寫兩日無收到通知就當陰性

留名跟進

我今朝都收到了 陰性

等結果重有冇返工？

無

我尋日交樽 今朝收到sms negative
快到癲

點解我同你同一日交但係我去到而家都冇收到任何結果

有無人係去急症睇？ 想知到時係比樽你自己搞 定同其他方法？
有病徵 乾咳

我都乾咳緊同肚痛
唔知話去唔去急症室睇睇好
又夜又怕等到好夜

我都係啱啱咳咗兩聲 喉嚨痕 本身做酒店高危行業
諗住聽日去睇私家拎樽仔但又驚去到勁多人排
一係就七點去急症睇

20號比左樣本到而家都未有結果但係喉嚨痛左幾日

我都係等咗成星期都未有
好on9
唔通知點知係漏咗定點